大獲，有心人不斷backup 沈大師上電視節目的言論

個 youtube account 叫 callputlababy

係咪樣子兄你做架？

樣子兄呀，angelababy嫁左人架啦，你放手啦

callputlababy

唔係我
如果係，我只會po師父一個
又點會po埋其他二打六呢

如果係樣子兄一定幫佢加料，等觀眾更易解讀。

結果幾錢

幾時有AI財演 比沈大師退休